究竟生果同水果係點分？

有冇人知？

生果冇水
水果有水

擺佢地喺一齊

因為生水有相逢